秒回

問咩都好，好悶

毒撚開Post冇人人理

我都想對一個人唱情歌

可以呀

唱

唉，人地對自己冇意思
仲唱嚟做乜

sor

暗戀左佢差唔多成一年，話長唔長話短唔短
明知人地依家有男朋友，但都放唔低佢

一年 佩服

放唔低佢

瞓

姑獲鳥

？

推下先

來

55on9

推

樓主正一死毒撚

樓主有冇做到MRI？結果點？